[巴打入][有圖慎入]會唔會剃生到上大脾啲毛？

屌佢老未啲腳毛生撚到上大脾 夏天著短褲成日露晒出嚟 覺得有啲樣衰 成隻猩猩咁
有無巴打會剃？

你著底褲出街？

定熱褲

男人老狗剃乜撚野毛

一坐得 條短褲拉起左 即刻見到

都啱嘅

Gay

gay你老未

影埋鳩毛睇下駛唔駛剃

pmed

男人老狗著熱褲

我男人成腳都係毛不知幾正

男人老狗隻腳咁撚白

白又唔得

又有gay佬開post招frd子

白到咁好核酸
晒黑好過剃毛啦

裸曬？

咁你未剃
但剃左一次後要keep住剃
原理好似你d鬚咁

得咁少都值得討論

咁少腳毛就收皮啦
我條仔d 毛生埋上心口
好sexy

冇圖你話你條仔係猩猩都得啦

見到你啲腳毛
我諗起呢張J圖

呢張先岩

點解可以咁短